好迷惘⋯

我就同女友一齊左一年多啲。最近佢突然同人出完街話要分手。分手兩星期都冇就同其他人出街，仲要係一個對我地好重要嘅地方 究竟點解可以復原得咁快，我真係咁容易就忘記到？